失戀 交友 Whatsapp Group

每段愛情都曾經燦爛過，甜蜜過
儘管我們現在了然一身，但我們還是希望可以把最後的一點溫暖分給受傷的您。
希望這個群組可以幫到受了傷的您，離開失戀這痛苦的旋渦

我們經常有活動和群聚 晚上仲會有discord傾計
有興趣既朋友可以填以下既Form

無拍過拖點失戀

本副台主批准你呢個活動

成班佬

陳同佳都溝到女

呢個時世仲用wts... tg好難？咁岩失戀見到啲咁既野 但手法好難令人接受

唔好意思，借個 靚位
鐘庭耀為今次運動發起全港性民調，追蹤長期民意

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

推

填左無收

因為裡面已經成班佬，收女only